有冇人記得黃之瀚

佢係美國香港移民第二代 而家做緊美國助理副國務卿 佢肯定對香港有特別對策
港共

關你撚事咩蝻亞仔

UST有咩好食推介?

間酒店個自助餐 同LSK個咖哩叫勉勉強強

美食車好唔好食

一般 但貴
Btw 做咩離曬題

OK THANKS

尋日我見到$38咋喎

臭狗

今晚老強咗幾多條女啊

黃生可能成日上連登搵料報俾侵侵聽

認真 成班小學雞係到玩膠
抵俾人叫兒登